\begin{frame}{Resultados preliminares}
\begin{itemize}
    \item Reconstrução da imagem de CT - Fantoma
    \begin{itemize}
        \item 1000 ângulos
        \item Filtro Hann
        \item Interpolação Nearest neighbor
        \item MSE = 0
        \item SSIM = 0,98
    \end{itemize}
\end{itemize}

\begin{figure}[hbt!]
	\centering
	\begin{minipage}[b]{0.4\textwidth}
		\centering
		\includegraphics[width=\linewidth]{img/original_SL.png}
		\caption{Original}
    \end{minipage}
	\begin{minipage}[b]{0.4\textwidth}
		\centering
		\includegraphics[width=\linewidth]{img/FBP_SL.png}
		\caption{Reconstruída}
	\end{minipage}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}{Resultados preliminares}
\begin{itemize}
    \item Reconstrução da imagem de CT - Dataset
    \begin{itemize}
        \item 1000 ângulos
        \item Filtro Hann
        \item Interpolação Nearest neighbor
        \item MSE = 2510
        \item SSIM = 0,98
    \end{itemize}
\end{itemize}

\begin{figure}[hbt!]
	\centering
	\begin{minipage}[b]{0.4\textwidth}
		\centering
		\includegraphics[width=\linewidth]{img/original_DS.png}
		\caption{Original}
    \end{minipage}
	\begin{minipage}[b]{0.4\textwidth}
		\centering
		\includegraphics[width=\linewidth]{img/fbp_DS.png}
		\caption{Reconstruída}
	\end{minipage}
\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}{Resultados preliminares}
	\begin{itemize}
		\item Simulação de artefatos metálicos
	\end{itemize}
	
	\begin{figure}[hbt!]
		\centering
		\begin{minipage}[b]{0.3\textwidth}
			\centering
			\includegraphics[width=\linewidth]{img/original_mono.png}
			\caption{Original}
		\end{minipage}
		\begin{minipage}[b]{0.3\textwidth}
			\centering
			\includegraphics[width=\linewidth]{img/MAS_mono.png}
			\caption{Monocromático}
		\end{minipage}
		\begin{minipage}[b]{0.3\textwidth}
			\centering
			\includegraphics[width=\linewidth]{img/MAS_poly.png}
			\caption{Policromático}
		\end{minipage}
	\end{figure}
\end{frame}

\begin{frame}{Resultados preliminares}
	\begin{itemize}
		\item Interface Gráfica
	\end{itemize}
	
	\begin{figure}[hbt!]
		\centering
		\includegraphics[width=0.6\linewidth]{img/figma_exemplo}
		\caption{Interface gráfica (prévia)}
	\end{figure}
\end{frame}